%@Auteur:Arnaud Gazagnes\par

Entoure toutes les bonnes r\'eponses (de 1 \`a 3) pour chaque \'enonc\'e.
\begin{center}
\begin{tabular}{|m{8cm}|m{2.5cm}|m{2.5cm}|m{2.5cm}|}
\hline
Les diagonales d'un rectangle\dots&sont perpendiculaires&sont de
m\^eme longueur& se coupent en leur milieu\\ \hline
Les diagonales d'un losange\dots&sont perpendiculaires&sont de m\^eme
longueur& se coupent en leur milieu\\ \hline
Les diagonales d'un carr\'e\dots&sont perpendiculaires&sont de m\^eme
longueur& se coupent en leur milieu\\ \hline
Le quadrilat\`ere $JUPE$ de centre $O$ est tel que $OJ=OU=OP=OE$. Donc
$JUPE$ est un\dots&parall\'elogramme& rectangle& losange\\ \hline
Le quadrilat\`ere $LOUP$ de centre $I$ est tel que $IL=IU$ et
$IO=IP$. Donc $LOUP$ est un\dots&
parall\'elogramme&rectangle&losange\\ \hline
Le quadrilat\`ere $KAPI$ est tel que $KP=AI$. Donc $KAPI$ est un
\dots&rectangle& losange& carr\'e\\ \hline
Le quadrilat\`ere $RSTU$ est tel que $(RT) \perp (SU)$. Donc $RSTU$
est un\dots&rectangle&losange&carr\'e\\ \hline
\end{tabular}
\end{center}